【PS4 Pro Club】Victory Academy 勝利學院 現正招『新』球員

宜家重新開隊

隊名: Victory Academy

Founder PSN: vcheng92，隨便加PSN，跟住Fifa proclub裡面自己入隊

簡介:

1.本人踢CDM,CAM為主，招任何位置，歡迎間唔中客串其他位置 ，信任電腦多與電腦配合，不打Any

2.唔好過份獨食，盡量多短傳入滲，有時候賣弄下腳法可接受

3.可自由選擇開咪，但盡量唔好玩擺烏龍任何傻事

4.開賽時間自由，夠兩人隨時開波，我夜晚10點後唔會打(因為我瞓咗 ),其他人唔洗理我可以繼續打

自己入telegram group:

歡迎加入!

晨早推一推

有冇夜鬼今晚join?

客串join受唔受？
可以打cam cm cdm兩閘左翼

好呀，加psn 再入隊，再入tg group

OK John左
今晚add psn

第一季完結，剛上D9
歡迎大家隨時加入

招夜鬼，
招後防～

第二季完結，升上D８
歡迎大家隨時加入

補充，尋晚第二晚開波升埋D7

歡迎夜鬼，
主要招CB, RB, LB, GK

繼續招